pokemon sword shield儲圖鑑 group

請放低tg

巴打劍定盾？
最近玩番儲緊

利申 盾

same....